<resources>

    <string name="app_name">LetMeTakeYouTo</string>
    <string name="Buscar_tienda">Buscar Tienda</string>

    <string name="app_name">Let Me Take You To</string>
    <string name="buscar_tienda">Buscar Tienda</string>
    <string name="descrip">Let Me Take You to te permite encontrar tanto productos que desees como también tipos o categorías de tiendas.
                            Por ejemplo, usted desea una panadería para comprar pasteles o pan. Al escribir "Panadería" en el campo y presionar "BUSCAR TIENDA",
                            se mostrará todas las tiendas de esa categoría, si es que existe en la base de datos. Al igual que "BUSCAR PRODUCTO", solo tiene que ingresar 1 producto que desee comprar.
                            Si quiere saber más de sobre cómo usar la aplicación oprima el botón "COMO USAR LA APLICACIÓN"</string>
    <string name="Lim1">Let Me Take You To cuenta con algunas limitaciones que hay que tener en cuenta.</string>
    <string name="Lim2">1. Al ingresar algún producto o tienda, se tiene que seleccionar el botón que tiene relación con el texto ingresado.</string>
    <string name="Lim3">~Por ejemplo, si ingresas alguno de los tipos de tiendas que existen en la base de datos (Panadería, Quesería, Verdulería o Almacén), obligadamente tienes que presionar el botón BUSCAR TIENDA, de lo contario si presionas BUSCAR PRODUCTO, no se mostrará nada en el mapa.</string>
    <string name="Lim4">2. Solo se puede buscar 1 producto o 1 tienda a la vez. Si ingresas más de un producto o tienda, se considera como un solo texto y no mostrará nada por pantalla.</string>
    <string name="Lim5">3. No se puede buscar las tiendas por su nombre, solo productos o tipos de tienda.</string>
    <string name="Lim6">4. Existe una limitada lista de productos o tipo de tienda, por lo que, si quiere buscar un producto o un tipo de tienda y este no aparece en el mapa, es porque no está en la base de datos.</string>
    <string name="Lim7">5. La aplicación cuenta con los siguientes productos: pan, pastel, carne, pollo, huevo, fruto seco, lácteo, carbón, atún, fideo, queso, mantequilla, azúcar, pizza, confort, toallita, arroz, lechuga,
                        tomate, limón, choclo, zanahoria, cebollín, guisante, coliflor, zapallo, brócoli, producto de limpieza, detergente, alcohol isopropílico, pañal, papa, alcachofa, palta y pepino. </string>
    <string name="Lim8">6. La aplicación es muy específica, por lo que todos los productos o tipos de tiendas que busque tienen que partir con mayúscula. Si la palabra tiene más de una palabra, la primera letra en mayúscula, y el resto en minúscula.
                        También tiene que ir bien escrita, con la tilde correspondiente, si es necesario.</string>

</resources>
